區議會選舉啊

大家知唔知區議會選舉提名期就黎完
大家知唔知究竟建制安插左幾多偽獨立人
大家有冇集中查清楚提名人身分

唔該唔好係咁推啲神神怪怪嘅po啦
你要調查冇問題 最多三個都夠曬啦 洗曬版咁濟算點？
行動po去左邊？係咪唔洗抗爭啦 全民做私家偵探啦不如
我地冇得再輸㗎喇 唔好再俾人(鬼)轉移注意力好冇？
乖啦

觀塘手足麻煩認住呢個女人！

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: